# KeepMyArt

## Для чего это приложение и чем оно вам поможет?

Однажды Вы обнаружите, что библиотека Ваших графических работ и ассертов станет большой и Вы решите ее сохранить в Ваше облако. А из облака Вы будете копировать Ваши работы на разные свои устройства. И рано или поздно стандартное средство синхронизации облака перенесет еще сырые изменения вашей работы как в само облако так и на других устройствах. 
Приложение KeepMyArt позволить перенести изменения только с Вашего позволения и обязательно сообщит о уже существующих изменения сделанных с другого устройства. Таким образом Вы сами будете контролировать что перенести или наоборот загрузить. Помимо всего прочего KeepMyArt поможет сделать оффлайн бэкап на локальном диске.

## Технологии

Приложение KeepMyArt основано на языке Java с применением следующих фрэймворков:
 - Maven
 - Spring/SpringBoot
 - Vaadin
 - H2 Database

Поддерживаемые облачные ресурсы для версии 1.0:
 - Yandex Disk

Процесс авторизации построен на Oauth 1.0/2.0

## Что такое KeepMyArt

Это приложение с графическим управлением. Пользователь может добавить свою библиотеку и подключить для нее бэкап и/или синхронизацию с облаком. Пользователь может настроить синхронизацию по времени и/или ручной запуск синхронизации. Приложение отобразит синхронизирует только измененные файлы. Если файл был изменен в бэкапе или в облаке, приложение оповестит о конфликте. Пользователь сможет принять решение перезаписать файл в облаке либо скачать и перезаписать файл локально. Так же приложение создаст временный бэкап файла, в том случае если пользователь ошибся с выбором.

## План разработки и тестирования

1. Создание экрана авторизации в облако и подтверждения авторизации.
   - Разработка
   - Написание юнит и интеграционных тестов
2. Обработка локальной библиотеки файлов и создание журнала версии файлов
   - Разработка
   - Написание юнит и интеграционных тестов
3. Перенос локальной библиотеки в облако
   - Разработка
   - Написание юнит и интеграционных тестов
4. Реализация журнала версий файлов библиотеки
   - Разработка
   - Написание юнит и интеграционных тестов
5. Разработка экрана с отображением библиотеки
   - Разработка
   - Написание юнит и интеграционных тестов
6. Разработка элементов управления и операций над файлами
   - Разработка
   - Написание юнит и интеграционных тестов
7. Подключение логирования к экрану историй операций
   - Разработка
   - Написание юнит и интеграционных тестов
 




